
                      Es una versión muy moderna de Sherlock Holmes,lo que hace que sea interesante para todos los públicos,Robert Downey jr. está genial en el papél,le viene como anillo al dedo,la unica pega que la pongo son los momentilos "Matrix",pero le queda bién,el Dr.Watsón,el más joven de la Historia cinematográfica aparte de la versión de :el secreto de la pirámide,la recomiendo sinceramente espero que os guste ;)
y respecto a segundas partes...estoy deseando verla,y la tercera,la cuarta...
        
            